Создание комментария используя роут для добавления комментария или используя роут для авторизации через соц. сети.(такая логика была по требованию заказчика)

В этой же папке находится логика авторизации через соц. сети.
